[回帶撚] 十月佔中的月光

一人n張當年嘅相

me first